小巴撞倒捲車底 19歲女生搶救4天不治

上周五（20日）早上，一名19歲女生在北角英皇道被小巴撞倒捲入車底，送院搶救後情況一直危殆，延至今早11時不治。

據悉該女生姓黃，就讀閩僑中學五年級。上周五早上，黃相約同學回校溫習，返校途中經過英皇道466號巴士站對開路面，懷疑暈倒失足跌出馬路，被一輛專線小巴撞倒，頭部和頸部受傷。

19歲中五

呢啲命水。。。

RIP

共狗作孽竟然報在人民身上

rip

抵

刷首抽

有冇法律巴絲可以講吓
死咗人係咪點都會入司機罪？

仲未比人屌過就咁走左, 好浪費

小巴司機

rip
下世唔好做香港人啦

Rip

你又知

五毛

至少你未抽插過佢

我未抽插過佢就等於佢未俾人抽插過

我改改句野先

仲未比連登仔屌過就咁走左, 好浪費

RIP

喂你仲唔撚屌交通警唔即刻控制現場？搞到個女仔被車車死

點解成日過馬路都唔睇車
又搞到小巴佬要坐監
小巴佬rip

Child 登仔把口臭撚到閪

厚德邨戇居民全面進場

佢自己暈低唔可以怪小巴狗
除非小巴狗超速無睇 煞唔切
而問題係條女又唔係衝燈 亂過
只能夠講話係食幾多著幾多整定

小朋友真係最缺乏人性，為香港下一代憂心

祝你生女畀狗屌；生仔屌一世騾仔閪

樓上啲回覆
條女有咩得罪嗰幾位

早幾年DSE日校考生最大30-40歲
不過依幾年冇

一定會告
但唔一定會告得入 有好多因素要睇
有可能冇事出番黎
利申 其他po係咁講

咁衰格嘅你

可能去開工 唉

小巴佬點算

司機rip

福氣

甘你而家想吾想屌牙

事不關己 咩事都好 睇人仆街就最開心

你咪又係child 登仔
戇鳩鳩

今晚俾你屌

駛唔駛點埋名呀？弱撚智

奶波魔召喚

絲打乾唔乾淨先

所以話五毛都不一定全偏左立場
最大目的都係挑起社會鬥爭

屌我已經識兩個人揸車撞死人 cls
仲要兩個都打甩

男女平等

香港定中國人黎？

點解成日入po都唔睇字
定你唔識字?

蝗嚟？

蝗

屌你老母閪 識佢本人唔撚係大陸閪呀
抵你成世做毒撚打一世飛機
長命百歲 百病纏身呀屌你老母

真係好浪費, 希望佢下世首抽中到白人

好威呀
第一個衝出嚟話人 child 登仔係型啲嘅

先唔理條女係乜人
個司機就慘囉
俾佢累撚死

下次俾你先囉

知唔撚知咩叫暈呀
閱讀能力廢撚到
暑假就溫下書啦 垃圾

D人把口係咪咁撚臭

不過真係難為班五毛
外面成村毒疫苗post唔敢入
只可以係呢d post度圍爐

嗰個唔係你老母真係好撚可惜

你主子唔俾你入毒疫苗post度維穩咩

聽日輪到你

咪撚on9啦 個撚個都話大陸人 利申 識佢

我唔需要老作 對我無好處
唔撚駛同你證明
無可否認香港係多撚左好多蝗
但唔撚係是非不分 連自己友死都踩多腳

點解你覺得佢係大陸人呢 講個理由出黎聽下

識 你識條撚啊 除左識開假膠post仲識咩柒

邊位 吾係當事人黎

咁你知唔知咩叫病 暈 企唔穩呀
唔知唔緊要 你老母會示範

點賤法呢

黑人???

其實司機點都有負任
揸車就算有個短跑癡線佬沖出黎你都要剎得切
所以人多車多既市區車速要慢同埋警覺性要高
當然今次個司機其實都慘

呢個post咩事 咁多冇人性嘅reply

19歲唔讀得中五？人地之前有病 停學醫病得唔得？佢想暈底然後俾車車死架？佢想間接累到司機架？

(假設係土生香港人)
咪見19歲中五就認定人啦
唔比人本身健康/情緒有問題?

連登仔積下口德啦
搞事搞到成班垃圾蝗蟲咁

又早幾年 又呢幾年 咁啫係由邊年開始無唧

好難明咩?

考評局有report睇

2012-2014都有一個31-40歲日校考生

講到個年份好接近

盲反反上腦
19歲讀中五可以有好多原因
可以係留班又可以因爲健康問題
仲要咁樣暈低 可能本身有健康問題都唔出奇啫
人都死左 尊重下死者啦
大吉利是講句萬一係你身邊人出事比人咁講都唔好受啦下話

都係三年啫

話唔定今年有

事不關己何必加多幾嘴呢
網路上做鍵盤戰士，現實咪又係做鵪鶉
香港人壓力大到冇途徑宣泄咩

事不關己，何必加多幾嘴呢
網路上做鍵盤戰士，現實咪又係做鵪鶉
香港人壓力大到冇途徑宣泄咩[/quote]

.

block鳩晒班垃圾算數啦

Rip

死者你唔好怨呢度d小朋友

你d中文呢真係

其實好多本身都block左
有頁係block哂reply

無人性
都話佢暈左跌左出街咯

得兩種人發神經姐
一係就一早block曬既5毛
一係就#18/9xxxx果堆 00後(未見到有20xxxx 姐係果堆就係最新入黎既人 亦姐係岩畢業既00後 同年考dse都咁撚口賤

R.I.P.

我講穩陣d

如果係新移民既就抵死
祝佢下世再做多次中國人添

如果係香港人就慘
rip

梁天琦都係新移民

好多回覆都係睇唔到

唔係

Rip
係咩軀使一個女學生暑假要帶病返學